唔知d政府部門 會唔會睇東張西望？？？

點解可以咁恐怖？
食環署

東張西望CCTVB唯一清泉

香港政府咁垃圾

香港人係生係死都唔會理喇

屌 連豆腐都慳
香港D酒樓

啲女透Bra幾正

tvb做到野